渣ga！1000點都跌唔到

仲話打貿易戰
淡友垃圾
夠膽今晚跌超過1000點我睇

ok

打多左個0 跌超過100點黎睇下

跌幾百點都叫股災

買左好多熊
驚到開post呢

要睇侵侵發唔發癲wo